正式宣布，今年唔係牛年

係熊年啊屌你老母

豬年